有無巴打試過貼唔夠郵票寄出報稅表？

岩先寄出報稅表，但放落郵筒先記得我貼左$1.4+2x$0.2+$0.1郵票，即係仲爭$0.1，但我有係個信封左上角寫左我地址，係咪幾日內郵局會退返黎？

郵局會寄張取件通知卡俾你去郵局拎番封信，要俾$0.2